**Шаг 1**

Открыть ресурс по адресу https://www.avito.ru/

**Шаг 2**

Выбрать в выпадающем списке “категория”  значение оргтехника и расходники

**Шаг 3**

В поле поиск по объявлению ввести значение “Принтер”

**Шаг 4**

Нажать на поле город

**Шаг 5**

Заполнить значением “Владивосток” поле город  в открывшемся окне и кликнуть по первому предложенному варианту. Нажать на кнопку “Показать объявления”

**Шаг 6**

Проверить, активирован ли чекбокс, и если не активирован – активировать и нажать кнопку “Показать объявления”

**Шаг 7**

В выпадающем списке фильтрации выбрать фильтрацию по убыванию цены.

**Шаг 8**

Вывести в консоль название и стоимость 3х самых дорогих принтеров

